[秋冬] 衣著討論區（7）請善用不推文回覆

中左1001

lm先

尋日洗左千3蚊
買左一件短身kimono外套 一對鞋同一條裙
同埋買左少少護膚品

正評標題

Kimono 係咩Brand?

絲打最近無敗家？

我想知佢買咩brand ....

無呀 啲錢投身咗社運

唔好意思我get錯咗

社運咩黎架，食唔食得架？

依家好Q 多Brand 都有出，好公廁

Lm

我都唔知
喺葵廣啲古著店買

Tee?

六尺巴召喚
幾岩佢

廢j絲 請問有無2千內 黑色oxford shoes推薦

到底邊一邊

依邊吧，我同六尺巴講左聲，因為我踩左1001

兩間都做緊Sale

你開咗

有無女裝

女裝見最多真係Loafers
都係交比專家

我踩左地雷呀

分享新鞋

買咗條直腳beige色chino
雖然好common但細佬我第一次買呢種色褲
大家會點襯

下次交返比你

靚喎，邊度買

睇下meermin

或者再上就係carmina

正喎呢排想搵loafers
邊到多款揀

特價472 咋

尖頭真係女性著好睇好多

都買左

有冇人去過

有follow但無去過, 覺得佢啲拼布比起其他shop 接受程度高好多

其實我買嗰對圓頭嚟

諗緊買唔買多到白色
依家有七折三千幾

咁平
你會點著？好似都幾難襯

無問題

襯大地色系裙
長襪闊褲

想買皮裙 呢條覺得點？

意見:

一定好臭

我都鍾意著皮裙

點會臭

合成皮整得唔好好易臭

真，會好大陣工業用混合溶劑架味，唔講仲認為係某啲部位發出，到時真係變臭

我都係咁諗 靚就著上身

買同著兩回事 買完唔著掛係房到做收藏都可以

有咩衛衣牌子推薦？
$400樓下

都無乜嘢姐 咪普通露腰tshirt
依家唔露唔通七老八十先嚟露咩

有冇巴想要Guess外套
買咗唔啱size
啱170-175cm男仔

原來呢度咁多人鍾意著guess

素色衞衣？

我係零興趣不過見啲女裝好似唔錯

我都係
我喺美國讀書都唔覺guess咁多人著

啲Brand 坐過飛機過黎就鯉躍龍門
我寧願留返啲錢追下Levi's Made&Craft

我噚日又無著高踭鞋又無著coliac

想點著就點著，我都係以自己鐘意為主
我連續三日都著Overall 加Onestar, 舒服

係

可以望下

好睇！
但裇衫我會鍾意襯爛牛多啲

講起爛牛，我係一個完全接受唔到膝蓋爛架人。覺得自己好奇怪，哈哈

記得你都中意恤衫

點解

裇衫正經又得型又得女人又得

爛大脾，爛褲腳我覺得係ok。但膝頭爛我覺得好寒酸

岩呀，好多場合都岩著

我買入價799
如果冇人要我就試下換唔換到size

U記

Sorry, 我個人係好奇怪

如果Ching想要可以平啲比你
Check咗退換運費來回都好貴

留底tg比你問

火巴你諗嘢有時幾通透嘅

有無聽Eason 首陀飛輪？
我今年27歲，中哂

冇喎

點解你咁覺得

你仲細，可能唔太明
但當你十年後，二十年後再睇返自己，有無成為十年前，二十年前個一個想成為架“自己”，有無活用到時間去做你應該做你要做架野同想做架野。
我覺得自己成為左一個自己最唔想成為架自己，開始後悔

淨係睇自己呢一刻嘅狀態
的確係會唔鐘意自己
但係回想之前嘅每一個經歷
反而會慶幸自己有咁嘅決定同際遇
27好早姐 有咩想做都未遲喎

加油，你仲細

你唔好睇我18歲好似好細個咁我都成日會諗返一兩年前嘅事

落雪著cons會唔會出事

小心仆街

會濕腳，之後凍傷

咁一月去日本著咩好

自然磨破還好
一大個窿嗰啲就

今日短袖tee返公司差啲出汗 ，係公司加件恤衫當外套

[member]原來你喺觀塘返工[/member]

近排想買啲民族風嘅衫
即係有啲印第安print嘅外套、冷衫

有冇邊度咩牌子好推介？

titicaca
但男裝得日本先有
香港得女裝

RRL

牛仔褸、牛仔恤？

之前係門經過覺得都幾特別，而且睇架人唔算小

yes, 聽日著得牛仔恤，不過應該著件Hoodie 先

冬天有咩牌子女裝黑色boots興
有無推介

好多㗎喎幾多不直平時咩style

筆直1000內有無
平時都係牛仔褲 長裙短裙 我著開白色波鞋
想買對香港又着 拎去旅行好凍既地方又啱咁

staccato? 做折果陣都有千內至千零都有

私心覺得啲Over-the-knee boots 好靚

今日天氣先叫正常返，下星期應該可以樽領Tee, corduroy闊腳褲加件jacket

同衣著無關
美食照

想食

呢兩日天氣幾好

15度以下就fit啦 宜家hoodie 都着唔落

hoodie 20℃左右都得，25-27℃不了

我啲hoodie 好厚身20度行快兩步就出汗

珠底？絨底？
我今日外加左件牛仔褸怕夜晚凍

無絨毛底都得
有就真係熱死

咁你著咩

Tshirt / flannel

flannel shirt

今日落雨，我衞衣牛仔褸雨中等巴士

U記d牛仔褲會唔會甩色？睇中左幾條

買過深牛仔褸唔會甩色
但最好頭一兩次同深色衫一齊洗啦

原色個種甩到仆街
成個洗衣機藍哂 對純白Air Force 1都俾佢整藍左
洗水就無乜野唔太甩色

甩落隻鞋度

鞋帶同褲腳磨到既位都藍哂

會，但少量

我之前條原色又無你講甩咁多，不過我以前唔著白波鞋，所以無試過你連波鞋都磨到藍

之前冇分開，結果d白T變左藍T

牛仔嘢單獨洗是常識吧

想問吓黑色skinny有冇咩牌子介紹

牛仔褲？

究竟幾時先肯用不推文

yes

skinny 真係要去試
Hollister???

pull & bear

hollister夠窄？
幾錢度？

著緊佢條super skinny平平地又幾好
不過奶共不了

thx bro
第日去試吓

其實最鍾意係吊住啲貝殼珠仔同埋扇形珍珠

各位覺得ma 1要slim定闊身先好睇

Slim
闊好肥

我件MA1特登買大左一個碼，一黎預入面著件衛衣打底，二黎自己覺得著大一個碼睇落去大隻d

同我一樣，如果我有米八就好

個人覺得肥肥地/大大隻係呢件褸既精髓

我太矮啦

這些機會不是屬於我的

矮架女生著Oversized，好可愛

小妹怕醜

試下dress 外加MA1, 加頂Cap / 貝雷帽, Dr.ma
咁樣就型好多

男人卡其色長褲邊隻牌子好

係咪朗豪坊有門市搵日去try try佢

yes, 不過係大IT

想買燈心絨褲 同寛褲
想問埋工人褲而家著係咪好難carry thx

工人褲我可以答你完全唔難Carry, 依家依個天氣，可以格仔恤衫加工人褲。不過睇落就會粗獷少少，襯埋對Boots 就完全係worker style。
燈芯絨我自己有一條，而且係闊腳。基本上TEE 同恤衫都十分易襯，不過就要小心上身架size 要balance 返條褲，如果唔係個身材比例會好怪。

Ching係邊度買開d ig shop穩唔穩陣

比較傾向Vintage style,四間都有門市
十分有信心保證，不過就貴左少少

真皮都會臭⋯

真皮架臭好短暫，合成皮你放一年都仲有機會臭緊。

我大腳汗，著咩鞋都會臭

其實所有鞋最好係隔日換另一對著，特別係香港咁潮濕架天氣，唔好講臭同唔臭先，好易有香港腳。我返工皮鞋有兩對，其他波鞋睇心情同衣著去揀。

我唔係香港住啊，呢邊唔算潮濕，但對腳都係瘋狂出汗，尤其夏天時，著完一日塊鞋墊係會濕哂⋯我已經唔會一對鞋連著兩日，但都係會臭

咁就無辦法啦，只好係個人衛生上做好啲啲，

日日返到屋企除鞋就一定會洗腳⋯ 但去要除鞋嘅地方或朋友屋企就慘啲，一除鞋就會有腳臭味⋯

帶多對襪出去會唔會有小小幫助？？？

做運動就會，平時唔會

可能平時都要咁做了，好難排除你突然要去人屋企

平時好多時都會著loafers/懶佬鞋之類，多數都唔會著襪⋯ 係做運動先會著

去愛丁堡

loafers 著唔著襪好睇個人。我自己都係好大汗架人，我著Loafers一定要著隱形個種船襪，如果唔係一定臭到仆街，但著左就好小小。應該係因為啲汗大部份比對襪吸收左，無揮發變臭

唔洗急收工去

有無d 簡簡單單coach jacket推介

真皮Loafers嘅話應該會冇咁臭，你試過唔著襪就好臭？我著loafers冇著波鞋咁臭

可能我慣咗唔著襪，著咗隱形襪就好唔舒服⋯

依啲嘢真係冇得懶 慢慢習慣下

唔著襪都幾難唔臭喎ching

我唔係懶啊⋯ 係隱形襪著得好唔舒服

坦白講，我一著咗襪對腳就會焗到瘋狂出汗，結果係仲臭過唔著襪⋯

我唔著襪會幾臭，試過幾次就著返襪

Adidas?

你唔覺得隱形襪好唔舒服？

我覺得舒服過長襪

返來啦

熱到PK]

聖誕快樂

愈來愈唔中意著有帽既衫覺得頂帽好累贅

請問呢度放唔放得野？有個ted baker返工袋唔用想賣返出去？或者有咩平台可以賣野？ thx

頂帽真係好重同好𡃁仔feel

同道中人我依家直程有帽就不了

都唔算好仔feel，依啲睇樣多。
不過我最近買左件Hoodie 頂帽有小小刺繡位，就係為左用黎襯外套時show off

有冇巴絲中意fog essentials hoodie好好著

燈心絨直腳褲邊到買?

未著過，不過覺得佢同Nike crossover 幾型

網購

hoodie有種青春嘅感覺

oversize cutting好靚 同埋好挺身

不過我已經開始少買hoodie, 主要係買jacket同Tee.

What jacket

今年買左兩件牛仔褸，一件Coat，同一件運動jacket

咩運動jacket

this

今日好熱著左短袖

Give me Five

著咗冷衫，但又覺得唔會太熱;啱啱好

依家入夜開始轉凍， 冷衫岩岩好

用好窄的牛仔褲roll腳，會似gay佬？

Aj1 襯咩長褲好

我指晏就

會

著唔夠衫而家好涷

其實我覺得牛仔褲roll 腳已經夠

晏就我出緊汗

完全冇手指位，貼曬小腿

闊定係窄好啲

有冇帶褸呀

咁就幾Gay

無
得一個人喺條街度

直腳唔掂

睇你嗰對係咩色咩款
襯機能褲都唔錯 冇咁大路

點會唔得？睇唔習慣？

機能褲都已經普及左啦

係 我所有褲都roll

咁就黑牛吧

但香港唔算多人著

我對aj1 白藍色，我襯淺藍色牛仔褲roll 白襪

又得姐

反而我見到仲係闊褲為主
Btw多袋多扣3m真係好正

唔慣直腳

唔緊要，IG 個人都唔係直腳，Slim 姐，未到Skinny

但好多本地牌啲3M 架位放得唔靚，主要睇袋量同質地

有冇巴打有著fleece

邊款先？我著Uniqlo X EG 個件

我都有件U記，厚身有毛個隻

我係長身個件，幾保暖

係咪呢隻？

但我好唔鍾意毛毛
hoodie都唔係特別好

成個冬天都係著冷衫/針織野

其實恤衫加裙，外加依件毛毛Fleece 幾日系，但又係今年公廁左。
hoodie 我係覺得自己太多先唔再買今年我係牛仔，牛仔同恤衫西褲

喺隔離古著post見到呢件好靚仔嘅褸

我著長毛嗰隻fleece
暫時搵唔到圖

唔錯，但古著要著好耐先有特色

要4500yeen

其實叫平架啦，下個月去日本打算入手依件

我估我知邊種我覺得好易著到好老積

支持，件褸真係好型

fdmtl啲款真係十年如一日

其實想問下邊到有得買長袖嘅pocket tee
u記gu依啲原來係無

依件係幾正 件vest幾出色

Carhartt
網上買大把選擇

人地品牌係咁

本身睇中件Coat, 但我有三件Coat 著唔到咁多

冬天點著
玩layer??????
外邊一件jacket
入面格仔衫

layer for sure, 格仔衫入面再一件素tee

Any photo plz

I like the colour

拎U 記啲product shot 比你望下，不過建議自己係衣櫃拎黎拼下

thx, I love this purple so much

幾好
抄下佢先

不過我會襯直腳褲加Dr ma

t恤+羽絨

我覺得對鞋換一換會好啲

而家先睇到

其實我覺得條褲都要換，束腳唔係幾好睇

sad 左
無心裝載

Btw,件冷衫我係幾鍾意

依幾日，可以著到皮褸，不過要短tee

Gap 呢間野d料得唔得想試一試

依家d天氣要著厚褸既話，入面真係一定要短T先得

係，除左返工坐office。如果唔係就似搵自己條命教飛

咁起碼買得落手依家買衫我好著重d料，料唔掂既話件衫會好快wer，幾靚都冇用

竟然

我都係，露ankles

有，著開Columbia

係，但有時都好似撞手神咁，避唔到。

長襪成日會跌筒，要不停拉

想知邊度有工人褲買
想買返條屌下

隱形襪都會成日跌喎，要除鞋拉返上嚟⋯

但長襪襯衫正啲
利申 長襪fans

我著double strap monk shoes無發生過依個問題，只有loafers 先會跌踭。不過網上有隱形船襪架正確著法，我試過之後一日都係跌一次

我睇著咩先決定，不過著鞋基本上都著襪

有冇長䄂pocket tee介紹下
睇過u記

19年，好多香港土炮都有出，定係你想支持外國貨？

私心介紹依間

好

應該要加件短牛外套

話說今日又著左啲ＰＯ過嘅野上身
行街撞到我唔好點相

你將會會發現一名可疑嘅香港藉男子，眼甘甘咁望住你，應該就係我

抵嘅 不過預香港天氣好難著到

咁買啦

咩App黎
最近睇緊裙 遲啲要去男朋友家姐婚禮
係asos revolve 個啲睇過 好難揀 唔知點著好

依個似Zalora

不過人地婚禮就算會坐係主家席，都唔洗著得太過亮麗，風頭係比返主人家。你仲係外人，唔洗諗咁多

Revolve都唔啱咩 佢最多呢啲衫

唔知呀 可能我平時著得頹 搞到我覺得revolve啲裙好似有啲成熟咁 驚carry唔到 不過都有睇啱一條

有啲花多眼亂

呢條都ok呀簡簡單單

多謝廢j絲 平時有睇你係化妝post既分享架

我好姿整

你唔係姿整，係想每次都達到最靚個一個地步

有腰線差好遠

件levis褸入左手喇

正，覺得女性著得好睇過男

不如試下學下用不推文成個post得你唔用

佢係咪未更新

天氣熱到好似春天咁
今日都係著短袖

成個2019年得1日係12度以下…
明明咁少凍既日子，但偏偏好鍾意買冬天衫

我都覺冬天衫係靚啲
同埋可以襯多啲layer

係呀，多天衫多detail 睇，唔著都睇得

真 夏天除左t-shirt 短褲 都會變水人
冬天就大把嘢玩

以前買落好多長袖冷衫
今年一件都無著過打算捐咁啲出去
去旅行著又好嘥喼位

我都有捐出去依個諗法，其實係著到，只係自己唔著

想知可以捐去邊
救世軍不了

黑色chino slim fit 有冇咩brand推介

見到有舊衣回收箱 就放入面
以前會問工人姐姐先
不過近排佢話好熱唔要冷衫

sorry

冬天衫靚啲、多玩法啲

initial 做緊折，可以去睇下

而且著多外套已經可以係打底做Layering

我都鍾意冬天衫
有時喺香港唔太凍都照著

我都係I am not alone

夏天照加一件薄恤衫喺出面？

最出面牛仔褸/ma1 入邊一件格仔恤衫/牛仔恤衫 最入面一件短袖tee打底

我心目中最完美嘅冬天layering

sorry,我又唔記得用不推文回覆

今日著件u記毛毛褸
發覺啲人會覺得你好奇怪

Why

少男人著卦可能

邊款？

夏天點著冷衫/fleece
不過有時會著長袖shirt

會覺得你好Cute

正，不過今年無著過MA1

補充:最好兩件都唔扣褸

中間個層可以扣一半

MA1好公廁

不過我唔係u記

放心，我今日都係短tee 加皮褸，全黑色，都好多人用奇怪架目光望我

華DEE

我係深啡色
感覺上冇乜單調

Happy New Year
新一年繼續光復香港時代革命

五大訴求，缺一不可

我一係長襪一係唔著襪，多數都唔著⋯
船襪就更加唔會著

都唔一定

各位新年快樂

我係呢件，聽各位咁講，我又唔係好夠膽著了

點會，我地都好支持著自己鐘意架衫

我好鍾意呢款fleece
唔同牌子唔同款都有

我見啲人著得好Causal 望落好Nice

男定女先

我緊係講女，不過男性都唔錯

我男

所以我有附加上男性都唔錯
望落易親近

女性著咩你都鍾意㗎啦

Happy New Year

要夠高

會咩，我覺得正常身高就夠

Diuuuuu

ching試下不推文

打籃波呀嘛

有冇飲奶？

#讀者報料 #自行判斷 #衛生警告
0120
大家出街請戴口罩。
急症室朋友今日收到個肺炎case, 咳出血發高燒， 患者2星期前曾到武漢。🙏🙏
啱啱有人send俾我
HA 公院護士報料有武漢人去香港急症室求診，無通報衛生署，送左個case 去高風險區域病房

From tg 未fc

大家都小心啲

矮撚表示好難買到啱身衫
好彩而家興oversized
直接買L/XL

唔敢當

收到

又送大禮正仆街黎

男？

太矮又好似唔應該買咁大。。。

大家知唔知邊度多呢種冷衫買？好似叫絲瓜領

咁。。我無呀嘛

佢記錯你有我記得你講過你164

之前jack wills好多，依家你去A&F / Hollister 望下

Jack Wills可以試下 thanks

a&f同hollister就不了

你冇聽書佢之前講過佢164

叻仔呀

我都想有173

想絲打親口講我知

係我眼中你有就得

著咗高踭鞋就有

我著Dr ma 都有一八零
絲打都有

六折完應該三百幾

真係好靚，望落啲材質好滑

我再睇下 難得六折 之前都係七折

買買買買買
我都好唔爭去去左Initial 買野

睇下介紹

好似幾百歐一件

女裝你又啱

其實我會睇下，欣賞角度

睇咗，呢隻色都幾好睇

其實又唔係好大
係鬆身啲

法國呢個post間唔中就有閃光彈 我仲入唔入嚟好

要入，著重衣著先有更大嘅機會揾到男/女朋友到時就唔怕啲閃光彈

我著重到我ex叫我唔好咁貪靚

閃到咩？習慣就好，習慣就好

oversized cut會買返S/M
普通cut買大要試上身
唔係件件做到個效果

建議都係直接睇返Oversized, 普通Cutting 要睇埋領口位

估到你忍唔到手啦

唔係減價都唔買，原本只係做苦力，點知做左港豬

藍色幾好睇

泥黃色幾好睇

我都想了解下

好難著得靚
好怕呢啲睇落好舊嘅色

唔鍾意呢d衛衣中間有個袋鼠袋，冇好似靚d

冇會好唔自然隻手如果想插袋唔知擺邊

U記個款有袋

唔係多數hoodie都有架咩
冇左好似仲怪

各位知唔知U記剪左tag（但冇掉）可唔可以照換貨？（有單）

U記呢款，唔係袋鼠袋

如果係插袋款，襯jacket 我覺得幾好睇。打開jacket 唔洗見到個袋，而扣鈕又唔會突起左舊野

唔得，除非你嘈佢

戒買衫咁易架咩你估

唔洗戒，睇岩就去馬我自己就驚買錯衫多過買太多衫

Hi

真 冇買到先會後悔

去日本買呀，魔鬼們

香港買完日本再買

唔好意思阻到你睇正經野，但係我鋪頭真係頂唔順喇..

女人去幫下手啦

病緊 好返啲會去

佢同啡都正
btw beige又卡其綠色又卡其究竟卡其係咩色

呢間野KStudio專賣淘寶野，仲要mark up 一倍有多價錢
連圖都唔改，加句日文就當日本貨？

淘寶已del
check 唔到， Thank you
岩岩先知係淘寶野

咁L仆街

大把埃豬shop都係

有無人中意戴飾物

各位記得新年經濟攬炒 網上消費
全黑去拜年

入手左，隻色好特別

有時買個陣覺得ok, 但返到屋企又突然唔中意想換貨

咁你有冇keep住個tag呀？

有就係以防萬一

咁你拎埋個牌去試下啦

佢個款紫色唔係薰衣草色

其他色麻麻，冇咩咁特別

香港邊度有uniqlo u
成日都搵唔到

係，春季可以收皮

其實間間都有，Uniqlo 成日轉擺位。但通常同類衣物會放埋一齊

今日熱多一兩度， 不過返Office 表示無差別

喺office繼續著褸？

衞衣

本身都想買埋藍色，但睇睇下都係算

貼下圖先

第二張圖對鞋唔錯

Common Projects

我比較留意件牛仔恤衫

咪common projects

真心 我覺得係最靚嘅白鞋

應該係，除非唔係。我鐘意黑色

Yes 著過係會上癮

白色最正，黑色都靚

巴打你解決咗你腳嘅問題未？

未⋯你仲記得

我記性太好……

勁
遲啲應該會去攪

加油

要儲吓錢先

今日買咗uniqlo eg件fleece pullover
99蚊好抵

減左價？
之前買落左件fleece jacket襯番對hoka x eg

白色我比較鐘意Stan Smith, 不過著爛埋依家個對就轉場

抵到爛，Crossover 款必買

大家覺得如果個樣幾斯文著爛牛會唔會有啲奇怪？

好多人咁著，不要怕奇怪

唔會唔match咩

啲人上身著恤衫都得，所以可以試下

格仔/牛仔恤衫唔扣鈕;入邊一件白Tee，我都成日喺街見到

扣鈕都有見過，我自己扣半排

聽問問係邊間買？

官網點門店自提有show
M就暫時見德福黃埔。

ok thanks
睇睇先

如果M我見過moko同vwalk有一兩件

巴打買咗咩色

workware嘅野邊有抄唔抄
就算係日牌十間有九間其實都係一樣款

利申最近有2件沾醬tee一件薯泥染一件藍染
質地手工來講真係算唔錯

依個真，全部都話復古又乜乜

唉，算啦。依家都係少啲消費為妙
沾醬又唔係真係平

而家買野好多時都係ig或者zalora買

我好多年前已經喺外國網買衫

唔會啦

都有可能係中國人賣

以前會喺日本寄返嚟
而家懶搞直接過去買算

IG 會不停睇，不過買就十分少
之後就係用End. clothing 買

你之前出國讀書都應該習慣左

想試下

搵到岩心水就試下

又再貼下圖

幾時出你架outfit

有咩

屋企無全身鏡，想影Outfit 都難

me too

隻手好靚

覆錯？

喺wiki揾到:

卡其色，又稱沙色，這個名字的英文名稱是英屬印度時期創造的。印度斯坦語中的「khak」這個字來自波斯語和盧爾語，意謂「灰塵」，而「khaki」的意思則是「充滿灰塵的」、「蒙塵的」或「土色的」。

sor而家先睇到

係咪要個樣好Shape先會著得好睇

超蝦人著

其實接受程度大架人無所謂，反而係對自己無信心著

我覺得可以試下囉

冷衫好正，近排我去啲比較重要嘅場合都會著

黑色/綠色MA-1想平平哋嘅話有冇推介？

U記唔係好覺有

U 記落哂架了，依家出運動Jacket
MA-1 你等年尾先睇啦，我只推薦Alpha Industries

U記仲有，但冇哂S碼

香港邊到有alpha industries實體店想試過上身先買

放係特價個鋼籠？

巴打知唔知邊間分店有？

官網點橄欖綠 Msize
屯門市中心 庫存充足

No, 另外掛

上星期去屯門市廣場個陣有，但依家唔知賣哂未

如果唔想去游糕，catalog好似都有。

款多啲啲，可以試左先，佢有入亞洲版，cutting 比較修身

thanks

thanks,可能會睇下

話時話，火巴你知唔知Alpha藍定黃

無色，但2000年開始Made in China
代理都係無表態，可以上去試衫睇下反應同態度

天氣忽冷忽熱

懶得換外套，仲係著緊牛仔褸同皮褸

皮褸會唔會太熱

其實唔會，唔拉鏈其實無特別

如果佢scenario 係workshop 做緊野就無咁奇怪。
如果intention to show off the Fashion style, 係個張outfits 上，roll 袖我就覺得有啲突兀。

分析得好

佢都襯得好好睇

各位知唔知今日初二u記，h&m, pull and bear有冇開

邊度有平平地嘅padded shirt jacket?

Shirt Jacket 好難平，Fred Perry 岩唔岩先

pull and bear under 奶共Zara
hm 唔俾員工著黑衫同政治表態
罷買啦